有無人返intern好hea

最好以後都咁hea

hea係正常
有得忙先係好事吧

你咁撚垃圾唔通比野你做咩
與其俾你做做到錯撚晒咁不如自己做
反正上頭已經傾好咗你實習完即刻踢你走
傻閪

你做到狗咁？

返intern覆緊樓豬

正

翻緊bank 冇野做係咪正常

讀咩2月就intern

唔hea但忙 啲野唔難做

唔洗做就唔好理

想問大bank廢位intern做唔做落去好
要由3月做到8月
但其實我yr2 入到大行好似要感恩
但自己只係做supporting role

忙到屎都無時間痾

遲啲出黎做野咩都唔識你就知

好多野做 唔經唔覺已經星期四

攞啲廢紙去影印機位
疊下，釘下，摸下部機，拆下釘，碎下紙
咁就睇落好忙，好勤力㗎喇

認真答，lunch time, tea break 時間同同事傾偈
問下近排有咩忙，有咩簡單嘢可以幫下手

你想做揸fit人？ 入左大行仲唔枝竹
幾多人仲煩緊冇煙腸返

未畢業想俾咩位你做
會唔會大想頭左啲

今年市道唔好，intern位會唔會少咗

以前intern坐office豬肉枱
hea到鐘咗好多次眼訓都無人理

No pay 咪唔會少

係少咗
公司往年 年年都請煙腸
上年1 月開始已經cut 晒 之後做到我hi hi

有野落cv夠啦